為防被抹黑 同商討下一步行動我建議揾民陣輕佈暫休

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

上文係小弟分析以家中央諗住點逆轉以家既劣勢，以家主要係重抹黑，分化，同割蓆出發，有興趣可以睇下。

亦有講到以家既戰線唔應該係香港，係台灣。所以呢到既言論，令到台灣對歸中有反感就係我地贏，政府就唔會得閒理我地住，

以家係想做一項建議，基於以家出面沒人帶領，好多都係自發性行動，一入夜沒人睇到，會出現抹黑之人令多日示威蒙上污點。

而不分化，就成為呢班抹黑者既最强盔甲，阻止我燒野，扔磚?你係鬼你分化。

所以為免唔好比機會佢地分化，我地應該要揾個有公信性既民間團體，代我地去宣佈暫休

留心，係暫休唔係唔再出黎，同對家一樣，你按返play我地一樣照出返黎，呢樣野要係聲明講到。

另一樣野就係我地都要學佢地割蓆，唔係真正意義既割蓆，係同班鬼割蓆，要聲明我地宣佈暫休之後，一切既暴力事件，遊行都唔可以話係我地做。如果做就係鬼，係惡意抹黑，真係勇武既，你同我地商量下先，否則沒經討論下做野一定係鬼，我地會主動强力聲討。

推

認同既幫我推一推

Push

好文

好多人無示威經驗，覺得第一秒衝就要衝到結局，唔會諗下暫休補給同防守。個個當自己英雄，唉！

Btw樓主我睇哂你篇戰略，分析得好全面，希望話到事果班人會睇到

你既暫休同袋住先有乜分別
推乜春？

push

唔好再比警察有任何強力藉口清你 拉你。。。

已經用緊5年前既冷處理方法去對付你地，你地依舊冇汲取教訓，由佢慢慢拖…

佢慢慢拖一樣可以打持久戰

Pushhh